WAI YIN你張八達通係我度

tg@ttooccii拎翻

自推10次

9

8

7

6

5

4

3

2

1

幫推

算啦dum左去落垃圾筒

無人覆就dum

仲有冇錢剩？

比番人啦

check左有兩百幾

我既話會...